王國興廉署舉報飯局賄選 曾俊華競選辦指無違規

【特首選舉】王國興廉署舉報飯局賄選 曾俊華競選辦指無違規：當晚出席者每人付500元

由工聯會前立法會議員王國興成立的「23萬監察」，中午到廉政公署舉報行政長官候選人曾俊華，指他日前舉辦的「薯片私房菜」飯局，款待包括選委田北俊等人士，認為明顯涉及賄選。

曾俊華競選辦回覆《明報》查詢，稱當天出席嘉賓每人付款500元，作為晚膳食物及飲料費用，認為有關飯局無違規。